宜家先發現原來呢兩個表情係咁似！！！

識閪分呀你

做咩咁惡

係喎

行撚開

係高過少少

唔~好~再

立立亂~立立亂~~

亂咁擺~ 一副hifi 係街~

我請你唔好再

五十歲喺樹扮可愛

佢家下黃色衫

佢個look確實可惡

樓主你去咗邊 好掛住你

咁得閒 唔駛陪女

邊有女

呢個都好似

盲生

sor 無心串你

悲痛欲絕

aloha巴打

咪阻住我溝仔